我依家飲咗酒，有啲悟道，可以試下問下我嘢

睇下HIGH撚咗左，定係真正得道！

何謂道?

你想比我問啲咩

道可道，非常道；明可明，非常明

有女未？

何謂明

想誤導邊個？

任可嘢

1 + 1 = ?

名可名

睇自己嘅修行

要睇STEP

明可明

你想問啲乜

屌可屌，非常屌

打個飛機早D訓

何謂三世苦難？

鍾意做1定0

我都唔信，擺明鳩UP

業是輪迴不息，還是死後歸於無限時光

痴線佬請出招

何謂愛

你信唔信前世今生先 ？

太理性，未夠醉，悟不出道

理論上，我係屌女人ONLY

做咩扮女人

死後世界只是幻想，enjoy yourself tonight

to love is to believe in no relationships in no cause-relations

點解有碌鳩就係男人 有碌鳩可唔可以係女人？

等我飲多啲先

太清醒，未離魂，再飲

無扮過

有老婆

飲太多會講英文？

你唔知自己扮左

有輪輪眼

打通咗三脈七輪未

著相，落於下乘。
讀讀金剛經。

我想每個同事都有獨立工作能力

多謝你

睇心態

好，有大把貨

如何令一個男人諗起自己

nothing to do with the language

你玩撚晒啦

飲到你望見天外飛仙再討論

開咗胡桃核

渣架

波嘢波蘿ME

首先，你心儀對象鍾意啲乜先？

女

i don't think so

係男仔都鍾意女仔，可唔可以BE SPECIALIFIED？

你係男定女
幾多歲

關咩事？

做咩要自己飲酒唔畀我陪你飲

算啦，人哋都有女
未有嘅時候就日日搵我
而家當我透明

因為你有碌鳩

好正常，你只係攝時間

放棄咗，唉

你本身拍過拖未？

A1

感情淡左，之後和平分手

初戀比你嘅感覺係點？

佢先定你先？

我先

你本身有冇新目標？

冇

點睇情源自性
解埋你知情代表喜哀怒樂
若然 人係咪應該修心養性
養浩然之氣

你嫌棄佢啲乜？

你本身想求啲乜？想女定想錢？

冷漠、太直
感情變淡咗

我幾時出pool?

人大左發現係唔應該盲跟社會e.g.溝女 向上流動 若然搵唔到既話又唔死得 唯有修心

拍咗拖幾耐？佢故返自己啫，你唔可以怪佢

出POOL嘅原因係乜？

老婆有無成日搵你出氣

4個月，唉，唔想再提

你本身想點先？如果有女萬事足嘅話，咁有女未先未？

有人鍾意 有人陪 有人關心

有

佢點諗你？

死心啦 唔會溝到 潛心修行仲好 走入文史哲
誤入塵網中 一去三十年呢句真係好中

妹又何來大根？

食唔食得住佢，有無用盡招數反制佢抗衡佢

我都飲咗，好似死咗都冇乜所謂

唔怪得你飲酒...

大根，蘿蔔

日本大根

同時天涯輪落人

呢度有幾多隻手指

ching有女就好啦

好彩唔係😂

我仲接受緊做loser既事實

關於量子物量

暫時無

你本身有冇拍過拖？

男人同女人結婚，係咪代表進入左一場頂盡打和，多數輸既遊戲

你最中意嘅野係咩？
第二中意？
第三至第五中意？

如果聽日香港就不適宜居住你會去邊度住？

你呢世人最難忘嘅經歷係？
最哀傷嘅係？

畀你搭時光機？你會去邊個時間？點解？

做乜飲醉酒要開post 同人傾，唔同朋友傾？